等我講d大家都知道嘅嘢

香港是中國的氧氣口,美國把我們關了,中國可能會死,但香港日子會很難過,這也是必經過程,支持得過去就好